岩岩大圍有警狗話住公屋既人無地位

屌你老母......你地成班食我地住我地......仲咁撚串

推

警狗咪一樣

食住關班狗咩事

聽到第二隻狗叫佢啊軒 好似

出哂樣呀佢 ，後生仔，想知佢有幾叻住邊度搵幾錢。大撚把人住公屋搵錢有地位過佢。柒頭未見過大蛇屙尿，小朋友仲住係老豆老母屋企，搵幾錢個月呀？老散軍裝同人講社會地位

班警狗冇宿舍大把要瞓街啦

再搞落去香港人就同你傾埋警犬啲福利
咁撚柒串

我想知俾公屋藍屍聽到會點

好多警狗無警察宿舍之前都係住公屋 狗宿舍係交稅人資助

LM 等片
佢仲除左面罩

等片喇，幫佢紅，聽完我都呆左一呆!!

好多退休狗都係拎公屋

Send比藍屍 gp

叫阿軒

立場live重溫
1:27:23

推到齊資料
睇live聽到呆左

班狗連狗屋都冇得住，要住狗屋羨慕啲人住公屋先咁講，做狗做到斯斯縮縮，出埋哂啲蠱惑招，係到博加狗糧，成隻過街老鼠咁

班藍屍咁支持你地，講呢句好傷佢地心

印出黎貼去深藍公屋區

階級鬥爭，在馬克思主義、自由意志社會主義、無政府主義看來，是指階級衝突。

對馬克思和恩格斯而言，迄今為止所有存在社會的歷史都是階級鬥爭。[1]馬克思所說的階級概念和血緣沒有關係，也和上、中、下的社會階層無關，而是指「經濟地位」。他認為階級歸屬是由自己和生產手段的關係決定。

階級鬥爭理論也是毛澤東的主要思想觀點，他把中國人劃分成人民與階級敵人兩大陣營。他說：「人民是什麼? 在中國，在現階段，是工人階級，農民階級，城市小資產階級和民族資產階級。這些階級在工人階級和共產黨的領導之下，團結起來，組成自己的國家，選舉自己的政府，向着帝國主義的走狗即地主階級和官僚資產階級以及代表這些階級的中國國民黨反動派及其幫凶們實行專政，實行獨裁，壓迫這些人，只許他們規規矩矩，不許他們亂說亂動。如要亂說亂動，立即取締，予以制裁。」[2]

佢地份糧我地有份出嫁